[極限挑戰]筆直 $500 有冇靚bass既 藍牙耳機

如題 最好可運動

Xiao mi

真无线蓝牙耳机双耳运动跑步入耳式耳塞挂耳开车迷你超小隐形5.0苹果安卓手机通用防水x男女微小型头戴式一对【包邮】，复制这条信息，￥rKCNbstloI5￥ ，打开【手机淘宝】即可下单